{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50568&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 호텔 Coo"
    },
    "text": "宿泊施設は3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、未成年者は身分証明書がなければ入室できません。 基準人数は2名で、最大人数も2名に制限されます。 ファミリーを除き、すべての客室はチェックイン時に割り当てられます。 また、オンシーズンや特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 駐車場は正門と裏門それぞれに広い空間を設けており、計40台の車両を駐車することができます。 地下鉄で移動する場合、南光州駅と鶴洞中心の入り口が近い位置にあります。 また、南光州駅からは朝鮮大学までの距離は1.9kmで、朝鮮大病院とも1kmの距離にあります。 また、南光州夜市までは1kmの距離です。 客室の内部施設としては、全客室で無料Wi-Fiを提供しており、NetflixおよびPCも全客室でご利用いただけます。 ただし、ファミリールームを除き、ゲームユーザーのためのゲームルームも備えています。 フロントは正門と裏門に位置しており、様々な施設も併設されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "最大人数も2名に制限されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊するために身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は身分証明書がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室は割り当てられますか？",
            "answer": "はい、すべての客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日に料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、正門と裏門それぞれに広い駐車場があり、計40台の車両を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "南光州駅と鶴洞中心の入り口が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "朝鮮大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南光州駅から朝鮮大学までの距離は1.9kmです。"
        },
        {
            "question": "朝鮮大病院までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南光州駅から朝鮮大病院までの距離は1kmです。"
        },
        {
            "question": "南光州夜市までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南光州夜市までの距離は1kmです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室で無料Wi-Fiを提供しており、NetflixおよびPCも全客室でご利用いただけます。また、ファミリールームを除き、ゲームユーザーのためのゲームルームも備えています。"
        },
        {
            "question": "フロントはどこにありますか？",
            "answer": "フロントは正門と裏門に位置しており、様々な施設も併設されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 450
    }
}